【求救】lenovo 垃圾機

【ThinkPad t460s】部腦一拎出黎就爛左 兩個較位都斷左 淨係d電線駁住 仲有冇得救?

跟學校買？

上年跟學校買

跌過黎?
仲有冇保養?

九成九係隔袋撞爛，有個fd部new macbook放係背囊都撞到一個角凹左

咁易爛

打去客服問過 好似話唔包

macbook vs lenovo

一撞就散

支那電腦,一撞就冇
以後咪撚再幫襯你老母

我紅磚仔黎

用開Windows 唔想用macbook 本身又唔係用iphone

俾錢整

爛老母做臭 ThinkPad個
去高登6688問問啦